有冇人一樣一見到男/女朋友message有異性出現就會亂諗嘢？

求教學
點樣可以令自己信對方
一直都想比信任佢
無奈又再次見到同一個人出現係到
e.g. whatsapp 頭幾個/snapchat 挈友

Block晒佢

咁介意 分手囉

唔好咁偏激啦年輕人

分手呀屌你

自己都去搵下異性

如果發覺自己連異性都唔想搵, 剩係想搵男/女朋友一個
證明你有問題了

講得出身邊邊個狗衝亂flirt會令另一半會安心d 好似係

無
反正都知係邊個黎
佢又無私私縮縮

對我嘅話就有用 對佢嘅話就冇用

咩問題?

agger

會 仲要日日傾計個隻

明明應咗左我....

係囉咩問題